[引戰]如果選美唔係體育 點解bodybuilding係

bodybuilding contest根本係選美
利申:鍾意睇